希臘8日 乜都未plan

呀呀呀 啱啱番到屋企咋
乜都未plan 行李未執 幾多度都係啱啱睇
聽日拖埋行李番公司 凌晨機
有冇推介?

15歐一晚一線雞
8日免plan

痴線唔叫雞

218 00000

之前去住果頭附近夜晚冇乜野食 想有宵夜或者夜晚想醫肚最好早啲買定 同埋超市好似都好早收

呢個天氣去凍到仆街又大風

雅典? 定d島?

去咗雅典同santorini

兩邊啲超市都早收 但係好多餐廳都相對抵食 同埋好多coffee shop

落機, ATH機場即轉內陸JTR

Santorini - 3晚
搭船去Mykonos - 2晚
ATH - 2晚

走人

妖，睇完話今日出發，立刻想收翻自己打過嘅嘢！！

呢個天氣唔好去島，你玩希臘本土算啦

搭飛機去都得既，不過大風到仆街同好多地方閂哂門啫

除非樓主係村上春樹之類嘅作家要拎靈感 -- 呢啲日子就啱啦,夠晒靜同乜L都冇...

本土就去特薩洛尼卡/天空之城/伯羅奔尼撒

小心保管好隨身物品

利申
落機一個鐘冇咗銀包

袋褲袋?

黎緊個星期 12-22度 應該唔會太凍?

俾人圍搶

我倒轉
當時係雅典->Mykonos->Santorini

呢個天氣去島唔好玩，好食風，早夜又會好凍，如果搭船既就小心，船好易cancel

咁L猖獗?

伸手黨